破曉時份 上水必有熊熊烈火

開槍射得咁開心 以為唔會有代價？

我就唔信幾十人同步出魔法

搞唔店你班訓緊覺既曱甴

咪撚再訓啦你班仆街曱甴

一陣一睡不起

wowo

推上去 我要全世界見證住呢個時刻

推

係咪覺得我講笑阿？

Mon po狗

推

聖火臨我城

上次撚人撚得咁開心

呢次到番我地啦

我並無呢個打算

做人光明磊落 因時制宜 言出必行

借位一用，本人前空手道黑帶又練過詠春,又一城見到有人打狗犯的大錯後有些武術上重點一定想大家知.如果你未學過功夫：

千祈唔好企直個人同狗不停對打。唔好浪費幾會，係第一時間用全身力推佢跌落地。佢想起身再推，唔好比佢企返起身。佢跌左落地等同沒有攻擊力，唔用得槍／棍。已經贏一半，而手足人夠多，落左地就做乜都得。唔洗一對一對打。

真正功夫係出幾下要打低對手，唔係不停loop出拳。（擒拿之類另計）

知道哂手足

頭班車前開你波 呀蛇唔洗抖

係就快 唔洗等下個禮拜

為左令呢場革命成功 在所不辭

但冇心 我地絕對冇可能會被捕

放心*

睇撚左你班仆街成個月

得個十令隻曱甴 捉撚到我地？

樓主我唔建議你聲東擊西，mon po狗一定重防到仆街，你睇尋日朝早就知，黃大仙好撚慘。

直擊上水

推準備好就出發

咁有信心 唔通你地係警隊內鬼?

多謝你巴打 我地會

希望呢個行動呢個諗法

會有更好更高質既迴響

萬事小心呀手足，一個都不能少

繼續推 以小我完成大我

唔係幾夠糖食 好想食糖

唔洗講出黎。。。

OT 錢 買骨灰龕位
諗到都想射

總之小心啦，佢地開始亂開真槍

mon po狗驚呀死番出去啦

待君報捷歸來

諗好左對策 會有輕鋼板 小型鐵片衣服

我地有一排最勇猛既手足

做好左死既覺悟

留名，岩岩打完機等睇聖火

不過都有人臨時縮沙

出力推落地
再加腳click低嗎

加油手足，祝你成為連登第一位拿破倫

不敢當 相比起各位手足

小弟既付出 只係細沙細石

繼續推

見住有曱甴起左身係度望緊